細良條冚家剷除咗捉鬼、水炮車坐低同布碎豬咀仲衰過乜嘢？

😅大家圍屌佢算唔算分化撚？

佢仲有屌過元朗721警黑勾結嘅白衣人

當年大大力反對網絡23條嘅黃絲，開始咬黑警二創鬼滅之刃

個黃色經濟圈由始至終都係一個笑話

同志又OT搏減刑？

細良已露底

屌咗六七年

係, 而家先覺得佢成日扮大台, 係想呃油水....

昆人出書食夾棍
自己同中史政府關係密切
次次大遊行，有行動，就搵外父做藉口離開香港，睇住你班香港人死

偽造訪問

[推到完場] 機場特警6

詳情？

應該只有弱智兒登囝先會推細良同世柒

二十年前佢涉嫌包庇下屬/同下屬一齊偽造訪問《狀元考試考上癮》
我去記協投訴
佢不但無了解詳情然後展開內部調查還我公道
更駡我係無理指控

😅😅😅😅oic